今日睇清所謂美國民主

根本就係資本家控制成個制度

而家先睇清

會唔會太天真

訓左幾耐？

根本就係左膠黨控制住
傳媒，明星，歌手，政治家，NBA黑鬼，有錢佬，軍方高層，甚至乎街邊一個教會神父。都係